大家食紫菜會逐塊食定幾塊疊埋一齊食?

幾塊一次過食好爽 但逐塊食可以食耐D

逐塊食
疊埋一齊食

頭幾塊一塊一塊食
食食下一大堆塞落口

岩岩買咪疊埋一齊食，得翻幾包就逐塊食

逐塊，但每塊都摺成一粒慢慢咬

一次過塞幾包

逐塊接埋食

連埋個包裝食